咕固姑小偷（圖）慎入

幾隻夾手夾腳啄爆包糧 好撚嘈

再影啄埋你個春袋

真係會， 完全唔驚人

好可愛

白鴿不是固姑咕

鍾意就隨便捉幾隻返去

閪雀

聽住佢地叫睇post 感覺好似現場咁

超嘈好得人驚

見到聽到都躁，班賤畜5 6點就飛到我冷氣機出面鳩叫，呢排仲夠膽死拿樹枝築巢，係要迫我當住佢地面一枝燒烤叉掃冧哂落街

呢隻先係𠴱姑固

燒黎食啦

咁捉返去有冇犯法？

食物鏈入面呢啲閪雀上一層係咩點解會越黎越多

咪多得啲廢老冇野做係到餵雀囉

呢個真間唔中fd都見到有呢啲片

仲要喺度食喺度疴

扮貓叫 佢地一定嚇到仆街

嚇到一隻仲有千千萬萬隻佢地好疊馬

越黎越多

好嘈又無人理好恐怖

無處不在

原來佢受咗傷，而家揾咗警察call愛護動物協會

啲on9得閒無野做咩都喂一餐 對象仲要老鼠,馬嬲, 小強, 野豬, 野鴿